邊度放緊催淚彈？

邊度放緊催淚彈？頭先金鐘10：45，聽到一大班整障礙物既人，講好最遲11點走。佢地都四處同人講了。於是我走左